Black bloc 左個人有禮貌左, 精神左, 有自信左, 責任感多左;) 大家一定要Black bloc

Black bloc 完會小心奕奕驚撞到人, 幫手汁垃圾等等等,

主要係驚影衰手足, 影衰香港人

應該係制服效應

BTW黑狗著左衫都係狗, 畜生真係畜生

black bloc 係文明香港人身份象徵